{
  "...": "...",
  "A configuration error was received while accessing credentials for the profile '{profile}'.": "프로필 '{profile}'의 자격 증명에 액세스하는 동안 구성 오류가 발생했습니다.",
  "AWS Deadline Cloud API is not accessible. Check your authentication status.": "AWS Deadline Cloud API에 액세스할 수 없습니다. 인증 상태를 확인하세요.",
  "AWS Deadline Cloud submission": "AWS Deadline Cloud 제출",
  "AWS Deadline Cloud workstation configuration": "AWS Deadline Cloud 워크스테이션 구성",
  "AWS profile": "AWS 프로필",
  "About": "정보",
  "Add": "추가",
  "Add amount": "수량 추가",
  "Add attribute": "속성 추가",
  "Add...": "추가...",
  "All": "모두",
  "All fields below are optional": "아래의 모든 필드는 선택 사항입니다",
  "Amount name": "수량 이름",
  "Any": "모두",
  "Apply": "적용",
  "Array parameter values": "배열 파라미터 값",
  "Attach input directories": "입력 디렉터리 연결",
  "Attach input files": "입력 파일 연결",
  "Attribute name": "속성 이름",
  "Auto accept prompt defaults": "기본값 자동 수락",
  "CPU architecture": "CPU 아키텍처",
  "Cancel": "취소",
  "Canceling submission...": "제출 취소 중...",
  "Cannot submit job:\n\n\u2022 {issues}": "작업을 제출할 수 없습니다:\n\n\\u2022 {issues}",
  "Choose job bundle directory": "작업 번들 디렉터리 선택",
  "Close": "닫기",
  "Conflict resolution option": "충돌 해결 옵션",
  "Copy": "복사",
  "Current logging level": "현재 로깅 수준",
  "Custom host requirements": "사용자 지정 호스트 요구 사항",
  "Data directory": "데이터 디렉터리",
  "Deadline Cloud settings": "Deadline Cloud 설정",
  "Default farm": "기본 팜",
  "Default queue": "기본 대기열",
  "Default storage profile": "기본 스토리지 프로필",
  "Delete": "삭제",
  "Description": "설명",
  "Do not ask again": "다시 묻지 않음",
  "Edit...": "편집...",
  "Error: Timeout cannot be set to zero.": "오류: 제한 시간을 0으로 설정할 수 없습니다.",
  "Export bundle": "번들 내보내기",
  "Failed to log in to AWS Deadline Cloud:<br/><br/>{error}": "AWS Deadline Cloud에 로그인하지 못했습니다:<br/><br/>{error}",
  "Farm": "팜",
  "Farm settings": "팜 설정",
  "GPU memory (GiB)": "GPU 메모리(GiB)",
  "GPUs": "GPU",
  "General settings": "일반 설정",
  "General submission settings": "일반 제출 설정",
  "Global settings": "전역 설정",
  "Hardware requirements": "하드웨어 요구 사항",
  "Hashing progress": "해싱 진행률",
  "Host requirements": "호스트 요구 사항",
  "Initial state": "초기 상태",
  "Issue With Profile Configuration": "프로필 구성 문제",
  "Job Properties": "작업 속성",
  "Job Submission Confirmation": "작업 제출 확인",
  "Job attachments": "작업 첨부 파일",
  "Job attachments filesystem options": "작업 첨부 파일 파일 시스템 옵션",
  "Job history directory": "작업 기록 디렉터리",
  "Job submission confirmation": "작업 제출 확인",
  "Job-specific settings": "작업별 설정",
  "Known asset paths": "알려진 자산 경로",
  "Language": "언어",
  "Language will change next time the submitter is opened": "언어는 다음에 제출자를 열 때 변경됩니다",
  "Load a different job bundle": "다른 작업 번들 로드",
  "Log in": "로그인",
  "Log in to AWS Deadline Cloud": "AWS Deadline Cloud에 로그인",
  "Logging you in...": "로그인 중...",
  "Max": "최대",
  "Maximum failed tasks count": "최대 실패 작업 수",
  "Maximum retries per task": "작업당 최대 재시도 횟수",
  "Maximum worker count": "최대 작업자 수",
  "Maximum worker count of job.": "작업의 최대 작업자 수입니다.",
  "Memory (GiB)": "메모리(GiB)",
  "Min": "최소",
  "More info": "추가 정보",
  "No farm is configured. Click Settings to select a farm for job submission.": "구성된 팜이 없습니다. 설정을 클릭하여 작업 제출을 위한 팜을 선택하세요.",
  "No max worker count": "최대 작업자 수 없음",
  "No queue is configured. Click Settings to select a queue within your farm.": "구성된 대기열이 없습니다. 설정을 클릭하여 팜 내의 대기열을 선택하세요.",
  "Non valid inputs detected": "유효하지 않은 입력이 감지되었습니다",
  "Ok": "확인",
  "Opening Deadline Cloud monitor. Please log in before returning here.": "Deadline Cloud 모니터를 여는 중입니다. 여기로 돌아오기 전에 로그인하세요.",
  "Operating system": "운영 체제",
  "Preparing files...": "파일 준비 중...",
  "Preparing for hashing...": "해싱 준비 중...",
  "Preparing for upload...": "업로드 준비 중...",
  "Priority": "우선 순위",
  "Profile settings": "프로필 설정",
  "Queue": "대기열",
  "Queue Environment: {name}": "대기열 환경: {name}",
  "Queue parameters are not valid. Check Shared job settings tab for details.": "대기열 파라미터가 유효하지 않습니다. 자세한 내용은 공유 작업 설정 탭을 확인하세요.",
  "Remove": "제거",
  "Remove Selected": "선택 항목 제거",
  "Remove selected": "선택 항목 제거",
  "Require all input paths exist": "모든 입력 경로가 존재해야 함",
  "Run on all available worker hosts": "사용 가능한 모든 작업자 호스트에서 실행",
  "Run on worker hosts that meet the following requirements": "다음 요구 사항을 충족하는 작업자 호스트에서 실행",
  "Saved the submission as a job bundle:\n{path}": "제출을 작업 번들로 저장했습니다:\n{path}",
  "Scratch space": "임시 공간",
  "Set max worker count": "최대 작업자 수 설정",
  "Settings...": "설정...",
  "Shared job settings": "공유 작업 설정",
  "Show auto-detected": "자동 감지된 항목 표시",
  "Specify a job bundle directory or run the bundle command with the --browse flag": "작업 번들 디렉터리를 지정하거나 --browse 플래그와 함께 bundle 명령을 실행하세요",
  "Specify output directories": "출력 디렉터리 지정",
  "Submission canceled": "제출이 취소되었습니다",
  "Submission complete": "제출 완료",
  "Submission error": "제출 오류",
  "Submit": "제출",
  "Submit to AWS Deadline Cloud": "AWS Deadline Cloud에 제출",
  "Submitter": "제출자",
  "Successfully logged into: <br/><br/>{profile}": "성공적으로 로그인했습니다: <br/><br/>{profile}",
  "Switch profile": "프로필 전환",
  "Telemetry opt out": "원격 측정 옵트아웃",
  "Template file format": "템플릿 파일 형식",
  "The following parameters are not recognized by the job template or queue:\n\n{params}\n\nThese parameters will be ignored during job submission.\n\nDo you want to continue?": "다음 파라미터는 작업 템플릿 또는 대기열에서 인식되지 않습니다:\n\n{params}\n\n이러한 파라미터는 작업 제출 중에 무시됩니다.\n\n계속하시겠습니까?",
  "There is a configuration issue with the profile '{profile}'.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Verify your AWS config and credentials files are correct\n  \u2022 By default these files can be found in ~/.aws on Linux/MacOS or %USERPROFILE%/.aws on Windows\n\u2022 Verify that the correct AWS region is set\n  \u2022 Check that no environment variables like AWS_DEFAULT_REGION are set to an incorrect region\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile:\n  \u2022 Verify that any credential process being used is able to retrieve the credentials or that they aren't expired\n    \u2022 You can run the following command to check: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>": "프로필 '{profile}'에 구성 문제가 있습니다.\n\n이 문제를 해결하려면:\n\\u2022 AWS 구성 및 자격 증명 파일이 올바른지 확인하세요\n  \\u2022 기본적으로 이러한 파일은 Linux/MacOS의 ~/.aws 또는 Windows의 %USERPROFILE%/.aws에서 찾을 수 있습니다\n\\u2022 올바른 AWS 리전이 설정되어 있는지 확인하세요\n  \\u2022 AWS_DEFAULT_REGION과 같은 환경 변수가 잘못된 리전으로 설정되어 있지 않은지 확인하세요\n\\u2022 Deadline Cloud Monitor 프로필을 사용하지 않는 경우:\n  \\u2022 사용 중인 자격 증명 프로세스가 자격 증명을 검색할 수 있는지 또는 만료되지 않았는지 확인하세요\n    \\u2022 다음 명령을 실행하여 확인할 수 있습니다: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>",
  "There was an error with authentication": "인증 오류가 발생했습니다",
  "There was an unknown issue when trying to authenticate with the profile '{profile}'.\n\nCheck any available console logs for errors to try and diagnose the problem.\nLogs are commonly found:\n  \u2022 In the terminal that the dialog or software the submitter is running in was launched from  \u2022 In the built-in console within the software that the submitter is running in": "프로필 '{profile}'로 인증을 시도하는 동안 알 수 없는 문제가 발생했습니다.\n\n사용 가능한 콘솔 로그에서 오류를 확인하여 문제를 진단하세요.\n로그는 일반적으로 다음 위치에서 찾을 수 있습니다:\n  \\u2022 대화 상자 또는 제출자가 실행 중인 소프트웨어가 시작된 터미널  \\u2022 제출자가 실행 중인 소프트웨어 내의 기본 제공 콘솔",
  "Timeouts": "제한 시간",
  "Unable to Call AWS Deadline Cloud API": "AWS Deadline Cloud API를 호출할 수 없습니다",
  "Unknown Issue With Configured Profile": "구성된 프로필의 알 수 없는 문제",
  "Unrecognized Parameters": "인식되지 않는 파라미터",
  "Upload progress": "업로드 진행률",
  "Use array parameter": "배열 파라미터 사용",
  "Value(s)": "값",
  "You are authenticated with the profile '{profile}', but this profile is unable to call AWS Deadline Cloud ListFarms and unable to submit jobs to AWS Deadline Cloud.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Check that there aren't any environment variables pointing to the wrong AWS region (e.g., AWS_DEFAULT_REGION)\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile, check that the profile has permissions for these AWS Deadline Cloud APIs needed for submitting:\n  \u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \u2022 deadline:CreateJob\n  \u2022 deadline:GetJob\n  \u2022 deadline:GetQueue\n  \u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \u2022 deadline:ListFarms\n  \u2022 deadline:ListQueues\n  \u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue": "프로필 '{profile}'로 인증되었지만 이 프로필은 AWS Deadline Cloud ListFarms를 호출할 수 없으며 AWS Deadline Cloud에 작업을 제출할 수 없습니다.\n\n이 문제를 해결하려면:\n\\u2022 잘못된 AWS 리전을 가리키는 환경 변수(예: AWS_DEFAULT_REGION)가 없는지 확인하세요\n\\u2022 Deadline Cloud Monitor 프로필을 사용하지 않는 경우 프로필에 제출에 필요한 다음 AWS Deadline Cloud API에 대한 권한이 있는지 확인하세요:\n  \\u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \\u2022 deadline:CreateJob\n  \\u2022 deadline:GetJob\n  \\u2022 deadline:GetQueue\n  \\u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \\u2022 deadline:ListFarms\n  \\u2022 deadline:ListQueues\n  \\u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \\u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue",
  "{profile}  -  You are logged out.": "{profile}  -  로그아웃되었습니다.",
  "{profile} doesn't have access permissions to submit a job.": "{profile}에 작업을 제출할 액세스 권한이 없습니다.",
  "{submitter} job submission": "{submitter} 작업 제출"
}